# 7ο εξαμήνο

**ΣΗΜΑΝΤΙΚΟ**: Στο [StudentsWeb](https://services.uom.gr/unistudent/) δηλώνετε μαθήματα για να έχετε δικαίωμα να εξεταστείτε τον Φεβρουάριο και Σεπτέμβριο. Η έναρξη δηλώσεων μαθηματων θα ανακοινωθεί στην [ιστοσελίδα της σχολής](https://www.uom.gr/dai) και θα σταλεί και e-mail.

Βιβλία δηλώνουμε στον [Εύδοξο](https://eudoxus.gr/) μετά το πέρας των εγγραφών. Θα ανακοινωθεί στην ιστοσελίδα της σχολής και θα μας στείλουν και e-mail..

# Προτεινόμενα βιβλία 6ου εξαμήνου

Τα βιβλία που προτάθηκαν είναι τα εξής:

* **ΔΙΟΙΚΗΣΗ ΤΕΧΝΟΛΟΓΙΚΗΣ ΑΛΛΑΓΗΣ (ISE702)**:  ([Κωδικός 86056091](https://service.eudoxus.gr/search/#a/id:86056091/0)): Σύγχρονη Διοίκηση, Jones Gareth R., George Jennifer M. (Κόστος 70,00 €)

* **ΠΛΗΡΟΦΟΡΙΑΚΑ ΣΥΣΤΗΜΑΤΑ ΕΦΟΔΙΑΣΤΙΚΗΣ ΑΛΥΣΙΔΑΣ (ISE703)**:  ([Κωδικός 94645682](https://service.eudoxus.gr/search/#a/id:94645682/0)): Διοίκηση Εφοδιαστικής Αλυσίδας, 7η Έκδοση, Chopra Sunil, Κωνσταντίνος Ανδρουτσόπουλος, Μιχάλης Μαντάς (Επιστ. επιμέλεια) (Κόστος 49,71 €)

* **ΗΘΙΚΗ ΚΑΙ ΔΙΑΚΥΒΕΡΝΗΣΗ ΤΕΧΝΗΤΗΣ ΝΟΗΜΟΣΥΝΗΣ (ΑΙΕ710)**: ([Κωδικός 86200413](https://service.eudoxus.gr/search/#a/id:86200413/0)): LIFE 3.0, Max Tegmark (Κόστος 24,00 €)

* **Ψηφιακή Καινοτομία και Συστήματα Μεταφοράς Τεχνολογίας (ISE706)**: ([Κωδικός 68389614](https://service.eudoxus.gr/search/#a/id:68389614/0)): Στρατηγική Διοίκηση Καινοτομίας, Tidd Joe, Bessant John (Κόστος 60,00 €)

* **ΠΛΗΡΟΦΟΡΙΚΗ Χ:ΕΚΠΑΙΔΕΥΤΙΚΕΣ ΚΑΙ ΚΟΙΝΩΝΙΚΕΣ ΕΦΑΡΜΟΓΕΣ ΕΥΦΥΩΝ ΤΕΧΝΟΛΟΓΙΩΝ ΚΑΙ ΡΟΜΠΟΤΙΚΗΣ (ΕΑ0517)**: ([Κωδικός 86200413](https://service.eudoxus.gr/search/#a/id:24174/0)): Μάθηση βασισμένη στο ψηφιακό παιχνίδι, Prensky Marc (Κόστος 28,98 €)

Το μάθημα αυτό είναι μάθημα για διδακτική επάρκεια και μπορείτε να το επιλέξετε από τη σχολή ΕΚΠΑΙΔΕΥΤΙΚΗΣ ΚΑΙ ΚΟΙΝΩΝΙΚΗΣ ΠΟΛΙΤΙΚΗΣ

Εάν βιάζεστε, μπορείτε να βρείτε μερικά βιβλία στα αγγλικά στο [drive εδώ](http://tiny.cc/evdo3os).
